Это часть мониторинга разворачивается в кластере Kubernetes
Данные отправляются в указанный севрер Elasticsearch 

### values

1. host - адрес elasticsearch сервера
2. user - пользователь elasticsearch сервера
3. password - пароль пользователя
4. tag - тэг докер контейнера